啱啱放棄哂其他論壇，諗住以後只係上嚟依邊吹水

請多多指教

Ok

thanks

除柔情的手 我什麼都沒有

仲未走

Fuck you